有邊個大面女演員係靚女？

帶定頭盔先

好似冇？

大面架純

有村架純

鐘楚紅

嘩 真係唔似大面 遮晒

袁詠儀

Bella

How about this

如果全世界既男性審美觀都同你一樣就好

小池榮子

香港咪有肥苟囉
最肥果陣都好靚女

大面bella

個死人鼻做乜撚野

肥=大面

最鍾意大眼大面大波妹

陳瀅
肥苟
靚湯

水野朝陽